訓醒 人權法過左未？

點解好似無曬人提咁

旭日三罷行動

記住食飽啲先有體力
作戰係長期嘅記住有咩事注意安全先

詳細資訊同集合資訊可參考：

等下星期一至過.

Thanks 巴！

過左未